茶走真係好撚好飲

未飲過茶走真係唔好叫自己做香港人

好飲過奶茶嘅

識貨

太甜

唔攪啲煉奶就冇咁甜囉

真係好正

揾次叫少甜

茶走有煉奶嘅香味，真係好正。。

肥啊

飲一次半次唔會嘅

相信大家都明，樓主繼續個火影post 啦

咩係茶走 凍奶茶走茶？

Yes

你唔係香港人

煉奶 肥又熱氣

見到你哩啲人乜都覺得人地冇做運動都好撚煩

香港而家啲食肆勁縮皮
奶茶根本無茶味
只係有茶色花奶
轉左煉奶茶走都救唔返

正常一間茶記既靈魂係水吧，奶茶都可以難飲即係自己拆自己招牌

以前就鍾意茶走，飲得多就發現正常奶茶唔落糖最正

好飲
但同奶茶一樣
唔好飲咁多

講得好好

凍幻茶

我飲茶酒

岩，條on9 仲以為自己好撚型

負皮

識飲 終於有知音人
推薦翠華茶走

飲開 whiskey 唔知咩叫茶走

都唔錯

以前d人因為窮買唔起牛奶，先用煉奶沖茶，唔好攪到自己好似發現左新大陸先得架 而家十個茶客，有無一個叫茶走先得架，飲黑白沖既奶茶唔好過飲人造奶

茶走唔掂嘅冇資格叫自己做茶餐廳

有， 大把人叫茶走

威士忌溝綠茶
MK茶酒

識飲奶茶一定飲茶走

blue label 加道記綠茶

贊同

恭喜你成功拎到優越感啦

茶走簡直同越南啡異曲同工

控制飲食重要過做運動

廢中, 廢老

屌而家有啲侍應唔知咩叫茶走

都係正到仆街

晨早大力飲一啖 成個人爽到震一震

得個甜字唔夠奶茶咁滑 岩細路飲

原來有立刻走

冇凍嘅唔想飲

水吧控制甜度
控制得好的會仲好飲過自己落糖

不如飲好立克

你唔搞晒d煉奶咪冇咁甜
奶茶滑唔滑就睇佢沖成點既
偏見到 飲多幾間先再講啦

真係未試過

唔鍾意煉奶肥會煩到你d咩

一日一杯

太肥少飲

姓名: 茶走
角色: 茶家的下忍
忍術: 茶走好好飲之術 (相信大家都明)

間唔中一杯好喇
茶走太甜 平時飲奶茶落一包糖都夠

減肥控制飲食係緊要過jou運動好撚多

平時如果我飲奶茶我會唔落糖

超正

勁好飲
但好肥
但係唔知點解d新加坡人日日飲都冇事

煉奶味太搶太甜

有時食下午茶整件新鮮出爐菠蘿包，個口甜甜地果下，撞一口熱辣辣無糖奶茶
諗起都肚餓

有冇人試過去茶記有啲講唔正廣東話嘅阿姐落單，佢地唔知咩係茶走.....有個仲問我係咪啫係熱奶茶....

都話唔係香港人唔知道咩係茶走啦

翠華試過，要用蝗語先落到單，結果俾錯杯黑啡我

日日飲
但其實可唔可以叫 凍茶走

茶走甜好多,凍奶茶唔錯
但熱奶茶都係黑白牛好味d

唔知遲啲會唔會有煉奶珍珠鮮奶

茶走多甜

去龍城叫過2次 2次都係比返正常熱奶茶

唔撚識就喺到屌人煩 惡過馬撚

好 撚 肥

唔搞d煉奶不如唔好落...
當然奶茶都有沖得好難飲 但普遍黎講茶走係冇咁滑
以前成日飲茶走 之後鐘意熱奶茶唔加糖 原來咁好飲

煉奶奶味少

女朋友叫過一次 試完返唔到轉頭